[推］ 簽咗佢 中國武警冒充香港警察 要求美國國會盡快通過香港人權民主法案

中國武警冒充香港警察
要求美國國會盡快通過香港人權民主法案 (10.Aug)

仲差好多。

推

再自推

簽啊

Share埋出去

比多啲人知

push

唔好再答呢啲垃圾野啦屌

得三千個人簽咗咋

Pish

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

即簽

乜撚野link 黎 屌你老母
呃錢？

交上國務院都要經美國區議會投票夠數先得 你簽咗都唔會加快進度架

Push

推！

可能有奇蹟呢 香港人加油